做人老公做到樽鹽都倒瀉埋

純粹分享發泄一下，小弟已婚育有2子，一個頂頭家，老婆唔返工唔係因為佢唔肯去做野，只係為左想親力親為照顧好d小朋友

我都無咩特別興趣，只係鐘意打下機，但只可以返工放工搭地鐵個陣玩，因為返到屋企俾老婆大人見到我玩一定會鬧我 ，話我唔體諒佢平時照顧小朋友咁辛苦，返到屋企都唔幫下手，淨係識打機
（利申：咁啱俾佢見到一次已經標纖為淨係識打機咩都唔幫手，但大部分屋企家務都係我做的，只係有關小朋友部分的事我小接觸）

唉，返工又要受人氣，返屋企又要睇老婆面色，樽鹽睇怕連個樽都就無埋

唔番工又唔做家務？

育有一子
兩公婆都有做野
仲可以玩PS4
我應該感恩

呢d 其實你真係要講出嚟，唔好忍
兩公婆最緊要係溝通

唔係嘅話維持得唔耐

做男人做到你咁

真下賤

ching, 換左個老婆佢啦

你應該同你老婆傾下 出Post未必有人幫到你

小朋友幾大？

佢都有做家務的，會煮飯摺衫個d, 我就洗下碗，曬衫，有時吸塵

你on9

...
講到睇住小朋友好辛苦咁

我只可以返工放工玩switch 仲要係賣左部psv 先俾買

關小朋友部分的事我小接觸

華人唔好再咁啦好嗎

收佢皮啦Chung
要比佢知個嚴重性

試過。講完佢仲嬲，興過火屎，之後仲要話返我。
簡單黎講，忍左佢反而無咁大件事，同佢嘈親都無好處

呢d野一衰衰到尾 注定你比人食住 懦夫

男人老狗 區區比一個女人食住

1個3歲，另一個剛出世無耐

其實有無諗返轉頭你地點解會識.
點解會一齊, 點解要結婚. 點解要生仔.
點解做人做到好似生出黎唔係為自己生活咁.
好似羅馬時代果D一日為勞, 世世為勞果種

我平時都會帶小朋友出街去公園玩，只係起居飲食我少留意，已是死罪

唔好咁廢啦好嗎

認下啦，好快過㗎唔

振夫剛啦

樽鹽都倒瀉左

本身兩個人相處都無事。係有小朋友開始先變天

無聊一問,樓主30歲以下~?

趁後生仲有時間

叫個雞平衡下啦

是...

講到睇住小朋友唔辛苦咁
你老母生著你呢啲唔識感恩嘅垃圾真係喊三聲

做男人堅持少少啦
撻句我打機關你撚事咩咪得
我老婆從來唔敢阻住我打機
反而係個仔成日阻住我打機

我寧願打機買game 好過

咁又真係好Q忙架喎
3歲果個跳跳紮
細果個又幾個鐘餵一次奶又成日喊

婚前 係咪順德人先

廢中

係 有左小朋友成個食物鏈都唔同哂

所以我都已經有幫下佢手，但有咩事我都會成為出氣袋

試下請個鐘點做下家務囉
當然錢就你俾啦

應該要溝通下，因為臭仔真係好撚辛苦，因為女人會諗好多野，小朋友夠5夠飽丫，讀書讀成點丫，會諗好鬼多野，我同時都明白反工好辛苦，好大壓力，成日要受人氣，呢個時間包容好重要，你要同他溝通下，你要俾他明你諗咩，同時你都要明白他諗咩，得閒俾啲小驚喜你老婆啦

2個都咁細真係會揍得好辛苦,仲要冇人幫, 你應該陪多D 屋企人,放工同小朋友玩下(佢地真係大得好快,呢D時光好難有) 機就幾時都有得打啦

Ff 過咁講，但一講都係我會hihi 死

爆佢氣 然後照打 大佬你係屋企無娛樂既？
人地有娛樂就唔撚得 垃圾女人

屌你老母D用語睇到我眼都突埋

咁你慢慢ff啦

生兩件

過多幾年大左可能打到半個鐘嘅

有呀。平日放假都會帶佢地出街，我打機都只敢等d 小朋友訓哂，我又做哂家務先玩，但老婆見到又會話我，掛住打機，訓多陣有精神照顧d 細路好過啦 但我唔係唔夠精神喎hi

LM 樓主夜晚振夫綱

我1999,sor

你老婆咁得閒鬧你
我老婆岩岩生完果個月
有時間都訓下教
每2-3個鐘就要起一次身餵奶換片

啲女人係咁架啦 自己唔識搵野娛樂就唔比人娛樂 痴撚線

上面班人害死人 忍下啦 有老婆又仔咁幸福既事

話說樓主搵幾多 做邊行 生兩件 有米

咁都忍得 屎都食得

爸b好偉大

做文職，搵幾萬蚊一個月，升斗小市民

宜家望2個仔大個可以一齊打機 我唔會做怪獸家長俾小朋友學咁多樣野，頂多1－2樣夠哂數，仲要係佢地鐘意先學

其實都算係咁啦 會湊仔又會幫手做家務
不過又係慘啲嘅打機relax下都唔得

佢會揀佢得閒少少先爆我

屌
你老婆話要佢地一人學10樣，你又咪要比錢

辛酸呀爸爸 有苦自己知

坐車返工要成個鐘真係已經要感恩

繼續啦你，繼續比人食住，唔好比佢停啊，啊男人

無三不成幾
30以下 有老婆有仔女 你算係咁啦
而家教好兩個細路 第時大個等佢同你一齊打好撚過啦

我老婆頭果個月基本上都係訓教為主
因為每2-3個鐘要起一次身真係訓極都唔夠
仲要食飯洗傷口沖涼去廁所餵奶換片掃風

感恩到要開呢個post呀
我真係恭喜你呀

Me too。
佢唔洗返工都唔執屋，屋企亂78槽，餐餐無煮飯要出街食。
細路掉到成屋成地嘢就話要忍下佢，鬧就話我唔就個細路唔錫佢。
講乜撚嘢都係佢啱我錯，唔屌番佢轉頭係因為唔想炒大鑊，唔係因為佢啱哂。
佢可以連續屌我幾個鐘，屌到我還拖就話我脾氣暴躁心理有問題。
最後。。。離婚，終於可以耳根清淨

真係離婚？

點解要咁驚老婆
有咩咪講清楚佢, 話佢聽你都有壓力要減壓
一陣壓力大做錯野比人炒左, 就成家人一齊食風
睇下佢咩反應

我男朋友日日收工都仆返黎玩PS4
開飯都要拎個托盤，擺哂野俾佢食

一定因爲生左仔，
你老婆覺得冇位發泄但又見到你係到'玩'
心理不平衡

咁大獲

連續屌幾個鐘
潑婦型，係咪都係生左小朋友先咁？

好彩我老婆都係話唔好學咁多樣

佢唔比你打機你咪去叫雞囉

二揀一 你估佢比你打機定叫雞

呢啲女人都冇撚腦

我係連機都唔打嘅人，約朋友去打波都西口西面，話有時間點解唔陪細路。。。一個月打一次咋，想點

叫佢出去返工你溴仔囉

再大大聲屌返佢

咁樣遲早變倫常慘案

到啲仔大左聽曬個老母話

同一陣線屌鳩你就知味道

玩命 如果可以咁講我就唔洗開哩個post

你唔啱呀，一個月竟然想去打一次波 佢一定係咁諗

唔改變咪一世屈住囉
等你老婆愈嚟愈覺得你廢咪俾頂靚帽過你歎再講到自己好委屈囉
等你唔傾吖嗱

𠵱家天秤已經傾咗向佢個邊，你只會愈嚟愈覺得唔平衡
係為雙方好嘅
喝又好氹又好，迫佢同你傾
冇結果唔放口
狠心少少去面對

係，生咗之後乜都變哂，之前拍拖結婚10幾年都完全無事

但好在個大仔好痴我，好鐘意同我玩

有冇試過俾佢做住愛咁爆你

講下都唔敢，你d細路會唔會學到你咁懦弱架

其實屋企有冇人可以幫手照顧小朋友？例如婆婆嫲嫲個啲

同你老婆傾下叫佢出番去做野啦，唔係錢問題，一個人困係屋企太耐，會痴線

2個小朋友都太細，湊住真係好辛苦
想打機唯有訓少啲囉
我通常等老婆同細路訓左之後先打機，都係打一個鐘左右

同得港女結婚預咗係咁架wor,
樓上笑鳩你嘅人，一係有人幫手湊仔，一係未結婚；

Btw,同大陸女仔結婚就少咗呢啲受氣位，佢地屋企嘢真係做足100分，仲唔會黑你面；但都有其他問題嘅，例如好多朋友會叫你睇緊啲你老婆，小心出軌之類…

Sor 冇追晒post就覆左
咁睇黎真係好難拆

i know that feel that feel. bro

我月入5皮，有間現值9球既屋，早上6點半起身，晚上6點半7點返屋企，食完飯就洗碗，幫bb沖涼，之後拖地，做到10點。唔計食飯搭車，加埋日做12小時。

港女咪一鳩樣

我覺得係老婆shift左去幫你湊仔 唔再有以前兩個人既火花
不如放假日子交低對小朋友比外父外母
兩個人出去date下balance番個人
又或者做家務排下表今個禮拜我洗衫晾衫佢就吸塵煮飯 下個禮拜就調番轉
照顧小朋友果時都主動啲帶小朋友玩
問下佢番學玩左d咩 識左咩朋友仔 有冇食茶點呀之類關心下佢地

大陸妹先係最衰 衰到貼地個隻 都唔知你係咪鳩up

唔好講話人地老婆唔識體諒
講到母愛幾撚偉大嘅老母都一樣
由細到大都會剝削你嘅喜好
到大個唔洗佢俾錢都係要踩你嘅興趣

我建議巴打可以開始準備做好人嘅角色
唔係叫你縱啲細路
但至少可以做支持同埋陪小朋友一齊分析嘅嗰個

女人係好on9
一見到人打機就起曬鋼，覺得你係廢人、懶、不務正業

但實質妳睇youtube+搽指甲+碌facbook+自拍+p相+po ig+陪女仔friend傾偈，乜乜柒柒

妳娛樂活動加埋嘅總和仲多過我打機

9球既屋日日拖地好金喎

育有一女
屋企家務我盡量都無做
只付出金錢同智慧營運個家，供樓養車比家用
老婆都有返工，個女爺嫲湊，放工就湊回家

我都做開好人角色
個仔2歲都未夠,畀我老婆鬧已經識喊住走埋黎搵我

婆婆有時會幫手湊下，但我老婆佢覺得親力親為會好d, 所以想自己黎

樓主應該試下俾劉細良太平紳士團隊害先出黎呻

宜家離婚單身，真係連女都唔想媾，港女真係煩到西咁

叫雞算

你老婆有無行街有自己節目先

我當佢溴仔係打工
你出去又係打工

家務大家一齊做

咁點解你唔打得機先

要賣psv 先買到switch
佢有無買化裝品先

yes
暗啞底同佢講老母唔識教，逼得你好緊，sorry
嗲啲好鼓勵你發展自己興趣

我以前講過一次，之後佢仲嬲，話我點解咁唔體諒佢

其實呢個遊戲係鬥大聲
怕嘈就輸了

好正

Hi你老母咩人手filter
做人老豆生性啲啦

港女邊會聽，咩都以自己為先，講咗就等佢鬧交嘅時候就攞多樣嘢出來炒
巴打I know that feeling.

佢都係一兩個星期先約朋友食一次飯，我已經叫佢出多d 街。我明白佢屈住係屋企一定會癲
佢都唔多買化妝品，整體上佢個人好好，靚樣身材正，但一有關小朋友的野先發火

係呀係呀，你講左就等於佢多個把柄黎講

企硬就可以做最終勝利者
你企得唔夠你老婆硬預左成世做老婆奴

年尾結婚, 開始一齊住冇耐...已經預計到我將來既生活同樓主你差唔多
不過我果件都肯做下家務, 但係硬係唔明點解話我成日打機

你地D老婆唔打機架咩
我老婆好似打得仲密過我

同女人講道理

原來都有同路人 如果未有小朋友又唔急住生。就要好好享受下哩段時間

打機好過叫雞

如果覺得婚姻出現問題，可以考慮下揾輔導幫手，無一個客觀嘅人comment下，佢一定樣樣以為自己啱哂，就越來越過火。

老老豆豆
而家退重黎得切

Same 等細路瞓晒先打機都正常嘅，你都唔想小朋友咁快打機兼睇手機啦；不過我果件就無你果件咁無理取鬧 留意返，生完係會有情緒不穩（唔知你老婆係咪一直都咁？）

我d 同事話佢老公成日打機（未有小朋友）我同佢講，一係俾佢玩遊戲機，一係玩女人。你揀

d仔仲要親佢唔親你 有勞冇功 諗起都慘

不如你試下咁同你老婆講

再過多幾年你篤尿大聲D 都話你嘈住細路做功課

咁後生就生

兩公婆唔係應該坦誠嗎！講道理都係一種坦誠嘅表現，但係唔知邊個仆街嘅感染，搞到女人覺得自己唔講道理係應分嘅，唔講咪無溝通咯，無溝通就越忍越辛苦，最後離婚咯

你唔好以為湊仔好易啦，你d細路咁細，你老婆湊得好辛苦，佢都有壓力架
你放工就離開公司，但係佢份工就係屋企。
你老婆就算有d過左火都情有可原，一係你俾佢放返個假，等佢心理平衡返d先

我未有仔女但已經同你同一命運
做左八九成家務，打一鋪3分鐘既手機game都會被人屌唔上進，掛住打機，賺唔夠錢
女人真係痴撚線

你兩個小朋友一個三歲一個岩岩出世
淨係睇字都覺得嘈同辛苦
其實你老婆都好攰都有壓力

接大仔放學先。今晚繼續傾

樓主返工都話有放工，佢老婆就日夜都留係屋企。諗住個老公返黎佢有得抖，點知個老公就食飯沖涼打機

你既娛樂係打機
佢既娛樂係鬧你

明白味

老婆要抖，老公就唔使抖咩

搞完再打事後機就冇事。交左功課先

痴撚線,點解會旨意個老公放完工自己會有得抖?
個老公唔洗抖?

同我嘅情況%100.一樣，有無機會交流下？

結完婚又有細路未必成日有MOOD搞
一星期有2-3次已經好足貨

我宜家係放工返到屋企就幫手湊仔。已經無一返到去就打機，都係個個訓哂偷雞打俾佢捉住

呢d都唔講得
你係娶老婆定老虎

唔係

有時坦誠=自殺

巴打呢個情況係由第一個仔女出世之後先咁?定係以前都係??

好慘
起碼仲有十幾年你捱

好慘

過來人

我感覺到東邪巴打可以係到搵到好多朋友

好耐無見佢
可能連電話都無得用

今日唔開始改你呢世都唔駛旨意有得改
大膽d 啦巴打

巴打你唔係呻下咁簡單，呢D問題其實係會越來越嚴重，真係揾人傾下幫下手調解下好D，我係過來人

天下五絕？

唔好忽視產後抑鬱呢樣野 基本上係必有, 只係嚴重定輕微既分別
加上湊兩隻化骨龍真係人都癲, 等兩個細路都大D就會好
忍左呢兩三年就有好日子過

過來人，其實女人好多時就係男人多數都小事唔想嘈忍左佢咁樣攪成郁d小小事都鬼咁大反應 ， 因為覺得自己惡晒，男人唔會同佢嘈，嘈一次就好撚大獲

好D？越來越差都有可能，我忍咗10年終於離婚

唉 I know that feel bro

頂 廿幾歲既我都覺得過幾年結左婚我都會咁 留名

一生細路就會咁
除非你地唔洗落手落腳湊

唔嘈忍左佢只會令佢覺得自己啱
到你某一日唔想忍/ 忍唔到就係你既錯喇
而家咩事啫?唔駛返工係屋企湊仔, 幾多人恨都恨唔到
同埋生得仔預左湊仔好忙架啦, 仲要生2件tim
係咪要連你都唔好返工, 一齊係屋企湊仔先滿意呀?
錢又係你搵既, 收工返屋企打陣機都話唔得

其實炒大鑊係遲早問題，就算你唔出聲，佢都實揾到嘢來炒，食完粒朱古力唔記得掉個包裝紙都可以炒一餐

離婚睇黎真係唯一出路
你比幾多飼養費

咁啱俾佢見到一次已經標纖為淨係識打機咩都唔幫手
交換，叫佢返工，你照顧小朋友

嘩
你咁廢教壞細路喎

娶錯女人

唉 請個賓妹啦

好廢吖你

唔忍得

分咗幾百萬身家，仲要每月比，不過起碼宜家個人脾氣平靜咗，生活健康咗，唔需要再抵受返屋企壓力。之前有時放工都唔想走住在公司HEA，就係唔想返屋企做假面人

咁就一撚定啦
即使我放工煮埋飯，佢放工返黎食完我洗碗，然後洗衫落街跑步返黎，佢由頭到尾都係睇電視或者玩，之後我做完晒野坐低玩一鋪coc，就會被佢屌話掛住打機唔上進

一齊左幾耐先生仔?
會唔會覺得害左個仔?

係我就唔會分,最多每月比
將D錢拎黎打官司洗晒佢都唔益佢

咁大個人
依家先了解港女係難服侍
你要再成熟D啦

我剩係服待我老母已經成日頂唔順

同紫青巴傾下計

請個鍾點囉
關於小朋友就你老婆
你就搵錢同打機
其他就鐘點

個女人係講道理既先可以坦誠

留意
係真講道理

唔係口講道理
實質最緊要自己

係咪特登打錯

諗起 紫青爸

我未生都係咁 唔敢想像生左會點

讀書時一齊，結咗婚7年先生，無話害唔害，成日炒，對個細路都唔好，有時會覺得其實係個細路害咗段婚姻，但係唔會怪佢，好多嘢唔發生都發生咗，向前看咯。

全中呀，所以其實係一定會炒大獲
忍呀忍始終一獲會爆
女人就會覺得你變左，唔體諒，無理取鬧

其實啱啱生咗
情緒係會差好多加啦
互相體諒吓啦
加油ching

離婚咯

I totally underatand

冇撚用

呢D係指定動作，雖然真係打起上來可能可以比少百零萬（因為佢都有D錢），不過算啦，個細路同佢住都要用錢嘅。

冇真講道理既女人存在

你話呢

i am here

講真
你係香港中哂三個地獄
一. 娶左個閪女人
二. 返份閪工
三. 生仔

就算有咩方法
都好難同時離開到呢三個地獄

我老婆之前都係咁

結果係我敬佢一尺， 佢就反而食我一丈。 所以我最後都問自己做乜要忍佢？ 你要嘈， 我嘈過你。 你要癲， 我癲過你。

而家離左婚， 都不知幾爽

你讓女人一步,佢就會進你一呎

少接觸已經夠你死啦
唔係唔比你打機，返工放工有得你打咪好囉，唔通連返到屋企都要打？留d時間陪老婆陪仔女唔好，你咁鍾意打咪等你老婆唔係屋企果陣再打囉

從地獄上番來咁

你讓女人一步，佢就會進一米

唔可以話無，頻危品種，尤其香港
在佢地嘅世界，佢地嘅道理就係真理

女人未到八十歲咪撚比飽飯佢食!

你可以追返post 我宜家係個個訓哂先打機都係西罪，我返到屋企已經係陪呀仔玩先。沖涼都係等佢訓左先沖。除非好大汗頂唔順

原來咁多同病相連嘅人

樓主住TKO？

幾歲

其實可以有幾hihi死 呢D嘢你夠惡就赢
記得唔係窮惡，而係委屈嗰種，accuse返佢唔體諒你

巴打呢個位入得靚

生仔係你決定，唔抵可憐

你好彩咋？

巴打搵幾錢？
係咪養得起全家？

如果係就唔駛俾面 大大聲屌番佢轉頭

佢老婆無返工
一個月打唔打到三個鐘機

搵幾萬一個月，無買車。養得起全家有突

不是

女人 同 打機
跟本就係 永遠 水火不容
唉

有突真心請個印印

你老婆會變左屌佢，冇力屌你

我老婆就係唔想請，想親力親為

係條街見過一對夫婦同個女。個女同呀媽一齊屌尻個老豆。仲要夾埋笑佢蠢。

做男人做到咁。呢個可能就係樓主嘅未來

咁你專心做沙包

女人硬係要行到呢步，唉

自己無私己錢？
不過一個養頭家堅辛苦

咁又唔會，係街佢俾足面我，係返到屋企就麻煩d 姐

可能係，同埋我夠無恥

好驚遲下會變樓豬

建議搵個中間人傾下

而家你覺得行緊呢條路既,唔洗懷疑，一定會發生同變成咁

樓豬個件用你個方法真係隨時爆煲

抵撚死 生下一代呀拿

唔好摶呀
㩜住兩件上天台/離婚/半夜拮死你
是但一樣都唔好

過多排佢就變狙babykingdom 個堆C9
祝你好運
路就自己揀

比人切春袋慘過吉死

因為我覺得咁樣這世慘過㩜住兩件上天台/離婚/半夜拮死你，所以決定無恥到底

佢知唔知你上連登
仲有個仔係唔小心搞大佢個肚定係計劃生既？

其實唔做野既c9係咪應該有責任做晒d家務？
利伸 老母全職c9
有時幫佢做家務
佢叫我唔好幫
話我返工辛苦

好簡單，問下自己要樽鹽定係要老婆仔囡，是但一樣

娶著個咁既德婆
抵啦

佢只知我會上隔離登
係計劃生的，只係早左年幾兩年

湊Ｂ註定冇時間，匿埋打過Ｊ都冇時間，想打機就更加唔好諗啦。

不過湊細路係開心嘅，唔好太計較啦，人生在世，開心就好。

睇左頭兩頁，感覺係你垃圾姐
d性格on99咁無黎男子氣慨
而家香港真係"拿形"都結到婚
佢發你圍你咪發返佢囉
講道理姐，唔講道理咪一齊唔好撚講
嘈撚到佢肯同你傾為止，驚佢做咩
利申：已婚

巴打老婆似係屈住係個屋企太耐，俾佢放個假可能會好d

幾歲呀問你

你老婆生完兩件有無走樣

同樓主情況一樣
我老婆話不如我調轉 佢返工我湊仔
我已經冇聲出

所以係屋企都好少拎起電話 返工先會玩下
始終屋企人係最重要

30 樓下

點解冇聲出
我實話屌你正喎

係有個肚腩仔，其他都keep 到

又有同路人

離婚啦 屌 仲忍

老實講 係咪連性生活都少？

無鬼用，返工已經辛苦，
放工仲要做家務，咁大壓力想爭取少少私人時間打吓機都唔得
你老婆好自私，啲女人自以爲幫你生仔就大哂，喺度阿吱阿咗聲大大食住哂，又成日喺度呻做全職媽媽有幾辛苦，又唔諗下大把人又要返工又要湊仔，講到全世界得佢一個辛苦咁

你同佢講！首先依家你唔返工住我既食我既，我出面做嘢返嚟都冇冤過，我打機你走嚟同我講你好辛苦？我屌你呀！你話唔比我掂你？我依家就出去叫雞！

問題係樓主唔開心喎

有乜嘢壞處啫？你養緊佢仲要比人揸莊？

好撚慘，你仲咁後生就搞成咁，無哂自我，咁樣點捱一世？

你老母咩！依家唔包容人既係佢老婆呀！佢老婆咁free唔見佢返驚喜佢？

點解唔請工人幫輕下家務？
重點係老婆覺得你冇幫手屋企野
咁將家務外判咪得

我當然係指有學識同有正當職業嘅內地女仔啦，你搵件大陸妓女懶慣咁我幫你唔到囉

估唔到巴打有咁慘同經歷
Lets vape bro

其實全職主婦真係唔輕鬆
果次老婆去澳門做姊妹去兩日
我一個睇住兩個 朝早6點幾起身煮早餐 幫大囡刷牙洗面換校服食野 再咩住個細仔送佢返學
送完返去又要洗衫拖地餵奶 轉眼間又要準備定午飯
接完個囡就食晏 再跟佢功課（呢度係最地獄 要練字 佢又唔肯寫 細仔又扭眼訓瘋狂哭鬧）
好啦搞掂晒都4點幾 又要拖兩個去買餸煮飯
食完幫佢地沖涼又趕佢地訓

淨係做兩日我都攰到仆街
自始我都好佩服我老婆咁樣頂左5年

離婚啦屌
工又唔返, 家務又要你做, 連娛樂都要控制埋。
真係搞唔撚掂

好過關生架啦

未到30歲一定有呢啲推卸責任嘅問題出現，一來佢做女嘅時候根本響屋企嘆慣，依家做少少嘢已經有個念頭係「仲慘過做女嗰時」，咁個怨氣就會加重；另外佢呢個年紀唔係要平穩安定嘅生活，反之係仲需要愛同激情，依家嘅你根本俾唔到佢，所以發老皮表示不滿囉

生左真係少左，邊有時間同體力（佢）
生之前大家都好勤力

樓豬垃圾渣ga,影衰香港男人

照顧小朋友真係好辛苦

好奇想知生BB前後，
做愛時個感覺分別大唔大？

你問你老婆就知，如果你有

我老婆未生，而且我係想知男方嘅感覺，係咪真係會差好遠？有啲話試過陪產嘅男人直頭會陽痿，聽都驚驚地

我又冇乜野
係由朝等到晚攰左d

我老婆就無咩分別都係咁正

陽痿個d 係因為望住個b 係個西度拎出黎

我坐隔離，冇望住個西

俾人趕咗出嚟

我以為自己開左po，點解所有野都係一樣

+1
兩個都望住出，呀二仲因為姑娘未準備好，比姑娘推返入去

樓主
我覺得你無左好多人生咁
岩岩有自主既能力，有小小錢同資源使下
就立即去哂小朋友到

畀你時光倒流
你會唔會重新做另一個決定？

e.g.
唔結婚 / 唔生2個小朋友轉而養貓狗 / 生但係生少D / 遲D先結婚

我想問你
生2個都係意外?
定你plan好?
你唔識用condom ?

因為要夾

我都係會生小朋友，因為我好鐘意小朋友，係老婆生左之後惡頂d

其實有好多同路人，要頂住呀巴打

Plan 好的，問題不在於小朋友，佢地都好乖，宜家重點係老婆到

問緊你個時間
重新決定既話，會係幾時結婚 + 幾時生仔

又好似有道理...

有一女，老婆返幾個鐘partime
每個月放低$20000家用
可以瘋狂打機，瘋狂課金，如入無人止竟

我覺得都係差唔多時間，時間唔多似係重點，佢係生左仔先變成咁。可能早一日未生，都未變成咁

生左小朋友 你老婆成個生活重點側重曬係家庭同小朋友度

全天候24小時都諗住 無假期無紅日無休息

假設你既工作環境就係你屋企，個種精神壓力對佢黎講都係折磨黎 久而久之好易觸發到佢神經

掉翻轉你可以幫輕下佢 或者灌輸下佢一星期點都有一兩日俾自己抖又好 俾你兩公婆二人世界維繫感情都好la

生一個小朋友會令你無咗一半人生
生兩個點解你會奇望(無打錯字) 自己有自由？？

佢地仲細未讀書咋，一讀書你仲仆街
想打機，得，番工果時打夠佢

巴打你真係要快d思想改造自己

你咩思想黎
痴線

如果唔出聲，好快玩完

做野比錢你唔夠，番到黎幫手做家務重要比老婆屌

要平衡番，而家一味收氣點得架

其實應該揾個輔導幫手，等一個有權威嘅第三者傾，揾番個平衡點，做老公嘅同老婆講，好似乜撚都係唔啱

我要返工但大部分家務都係我做
點解樓主咁好嘅喂
我老公唔係唔做嘅
要等佢星期六日好好好有閒情先會做
一至五佢通常返到屋企都係死屍咁

男人多數預設女人做家務
好似女人多數預設男人畀禮金

咁過引中出喇

我講過唔洗禮金架
不過佢話要跟傳統

睇完呢個post
真係好彩自己一個月搵30k貢獻屋企
如果唔係喺連登仔眼中真係賤過屎
不過好彩我老公從來唔係用份人工衡量我對屋企嘅貢獻

你話唔洗姐
你兩老要呀嘛

我老豆老母都冇要求過仲問我地夠唔夠錢結婚
想幫我地不過我老豆拒絕左
最近兩老又問我地諗全住問樓未可以幫下手
我老公又話唔洗自己儲

叫你老公問屋企借首期囉
好多人都係咁

咁係辛苦嘅

可能嗰位巴打認為
睇住小朋友真係齋睇

高收入

大把人得個講字嫁啦
仔又未生，婚又未結
講到湊仔好輕鬆，日日係屋企unun腳睇fb，訓覺

利申:唔撚想生仔，至憎細路

巴打，食得咸魚抵得渴呀
生兩件咁開心，有排你挨呀

報時，12:41am, 剛陪左呀仔訓著，自己剛沖好涼，仲有碗同奶樽未洗

慘過狗

我老婆未有之前已經係咁，而家有左3個月仲變本加厲，我遲沖涼又屌，玩電話又屌，落街跑步又屌........
巴打，點搞話我知

有得上連登就上多D，遲下可能一拎起電話就屌

你將會好快戒左玩電話。同埋要係屋企廁所偷上連登報到

已經要係廁所睇thisav

基本野

我前妻可以同我一齊睇，然後就要交功課咯

小驚喜佢只會話你晒錢晒時間晒心機
有左細路就係咁，同個老公既情就會唔同左，乜野拍拖同婚後生活都已經享受過晒，依家你都應該將細路放第一位，老婆同仔跌落海你仲係答老婆你一定死撚硬

唔一定
我老婆而家成日話我偏心晒個仔
我成日話你2個跌左落海我一定救個仔先

上面果啲悲慘既巴打
如果你有能力就請個工人幫手湊仔做家務
咁你老婆同你自己都可以過啲正常少少既生活
如果你無能力既，都係乖乖地認命

養個工人都唔平
人工,車錢雜費計計埋埋都成皮野一個月
仲要請左工人唔代表樓主有機打

舊人就咪撚生仔啦 又害多件

巴打捱多幾年 等d仔女大下先啦

睇哂上面D REPLY就知有大部份連登小朋友真係咪生小朋友 有錢都害左人一生
三色貓講得岩 連登係兒童天地黎

代入返樓主個case姐，唔係每pair都係咁既
你唔係咁係可能你老婆仲係好愛你仲係好想係你身上得到佢想要既野（我唔知係咩啦又或者可能係你之前餵得佢好飽但係依家連餵佢都唔餵所以嗲住咁同你講你偏心晒個仔 ）

不過好老實講我做左廿三年人我睇住我老豆老母都唔覺得佢地有咩恩愛既舉動，我覺得可能係有左細路之後個轉變就係大家都只專注父母親既角色而唔記得左自己係人夫人妻既角色

真係唔建議同大陸女人結婚

前題係：如果你有能力
冇就真係硬食

同意，同過兩個大陸妹住同一間屋

又同過兩個馬拉妹住同一間屋

馬拉妹乾淨企理過大陸妹好多好多

真係咁大就不如請賓賓

團地婦唔做家務係咪日日忙住比人中出？

仲有樣野更難頂係
會拎人地老公黎同你比
話佢又返工又湊仔

你痴線架？香港人再唔生就絕種架喇

小朋友無罪

有冇咁幸福呀

佢話要生第二個先肯請，依家請怕比老人家話

只係想同樓主講，you are not alone

明明同樣條件，已經係唔差，在外面都叫專業人士，下屬都有一team。但返到屋企對住全職老婆，佢先係屋企話事人。

不過食左佢隻豬，要還

係咪應該開個page 去結集我地哩班人

你試下同佢講下啦

同佢講見佢湊仔辛苦，調轉，你湊仔佢出去做野
呢d八婆正仆街黎，好食懶飛，生仔湊仔大撚哂，夠彊調轉囉

點解我聽你講呢d野會無明火起

因為係baby condom 班媽媽既理論，佢地認為全識臭仔係比任何工作都辛苦。不要問，只要信！問親必死！

bookmark左呢個post

可以搞個好爸爸同樂會, 比我地分享做家務既心得

離婚啦 一人帶一個

巴打個陣未結婚 女友係咪咁
定結左婚先現形

我同我前妻講，我細個邊洗我老豆老母湊，有飯食就得，仲可以幫番佢地轉頭在自己廠開工，細路有discipline學識自理就得啦。然後前妻就話我無家庭溫暖，宜家時代唔同咗，佢就會比多D關懷個小朋友。。。真係吹撚脹

這提意真不錯啊

未生前一切都好美好

你老婆唔會撳電話?
下次你老婆撳電話你咪屌返佢

真係未死過

娶港女就會落得如此下場

其實依D女未結婚前都係咁既格嫁啦，仲中伏

放工返屋企都唔可以打機
咁人生仲有咩樂趣?
其實唔打機又可以做咩
同個仔玩井字過三關呀?

呢吓可能真係會發惡夢

點樣可以見住咁大個BB響個西走出黎，仲要噴晒血，而你下次行房時唔會有陰影？

推返入去係咩玩法？
諗到你老婆當時一定痛到仆街

好驚，夾頭好危險

開咗未？等我地啲人夫有一齊舒發吓嘅場地！

無陰影，雖然我本身係怕血嘅，望住BB個頭在果道，淨係見到頭頂頭髮，前妻在push唔到，然後醫生要界開果道少少，BB先出到來，跟著醫生仲推前妻個肚，整埋成個胎盤出來。。。覺得恐怖就唔好睇，望住你老婆塊面鼓勵佢就得

今日一家三口出去食晚飯

變咗前妻講到好似人地嘅故事咁

開左，但得個殼，要返工先有時間update 入面d 資料

你到底怕咩？點解咁廢？

結婚結到咁其實唔結咪仲開心？

好易解決，你做家務果時係唔係都屌鳩佢佢就會記得你有做過野。例如你吸塵佢好似阻住你，就可以話：你老母臭閪丫，躝開啦屌你老母，點吸呀on撚9?

佢都唔識尊重你，你咪當教狗咁教佢點尊重人囉

做乜
抱住呀仔食焗飯

結左婚6年
而家第2個就出世
情況同樓主差唔多
但我老婆唔會屌我
最多叫我早啲陪佢訓/叫我唔好打咁夜
而家多game到唔知玩邊隻先好
Lol ps4
得閒睇埋av都仲得

我老婆好心情時就會叫我早D 陪佢訓, 心情差就叫我唔好偷偷地打機,快D 訓 明明我都無諗住打機

我老婆打機仲打得多過我
反而係我屌佢唔好成日掛住打機

其實有問題應該講出黎

負能量儲埋一次過爆

殺傷力力大好多

佢真係屌我既應該都係話好買19幾隻game玩一排

你地會做咩野家務?
洗衫，幫女沖涼，修理所有野，煮下野食(其實好少)，同女玩等等?

留個正評俾樓主同自己
我生完都冇咩機會打機！
Switch想買但老婆唔俾

除咗煮飯，乜都會做，換片都做埋，不過唔會執玩具，因為執玩具係應該玩果個自己執，衰婆就由個女掉到成屋都係嘢，垃圾崗咁

換床單果類粗重野,其餘野都係老婆搞,係有時會幫手同個仔換片/餵佢
洗衫,浪衫,洗碗,拖地,掃地果D老婆做晒

我都係, 我係差唔識煮飯,其他都可以一腳踢

簡單地開左個page, 入面D 資料歡迎提供補充

煮飯其實唔難

洗衫晾衫摺衫掃地拖地洗碗
好在教識左個仔自己沖涼可以做少樣

以上我都做齊,同埋我自己會帶呀仔出遠門(利申:我無車)

遲下細佬出世會請姐姐
再輕鬆好多
可以瘋狂打機了

其實我諗你老婆可能太大壓力
女人 覺得自己做咗人母好大責任 突然轉角色 壓力實有
然後一見到你放工返屋企un un腳 第一時間會諗到
你付出唔夠 我好辛苦 然後啲情緒發洩咗喺你身上

試下同佢坐低傾下啦
話佢知 你知佢辛苦 你會努力幫
但你返工都有壓力 要啲時間放鬆下 調劑下
唔代表你對頭家唔上心

慢慢嚟啦 加油巴打

多謝巴打
但當佢憤怒的時候,之前同佢講過的乜Q體諒都係會唔記得哂

霸氣D屌返佢,佢知你惡過佢就唔敢發你脾氣

其實你試下係佢角度睇下件事
可能已經解決到
唔係話咩
湊小朋友有時真係好激氣
你老婆可能係太緊張
將所有心機放落去
個人一時轉牛角尖先會將脾氣發落你度
有時搵個時間2公婆出去拍下拖輕鬆下傾下計
等你同佢開解下

講真佢肯發你脾氣都好過佢谷埋谷埋
一陣佢唔聲唔聲跳左落樓/做左啲返唔到轉頭既野你連脾氣都無得受

但係你一掉轉性別就唔係咁講架啦

你老婆真係緊張d細路
係好事黎
大把女人就算俾晒工人凑都日日對住老公呻辛苦
你地仲要唔需要為錢擔心
其實已經算好幸福

賓賓唔鍾意試下請鐘點
淨係洗衫吸塵拖地洗碗外判左出去
一係買下電器分擔 eg洗碗機？

上面生左細路又離婚仲要咁係度教人
好威威呀

我咪洗碗機囉 其實我要做家務我覺得ok, 因為我都係有D 潔癖的人黎.
只係諗唔明點解唔俾我係空閒時間打機姐

一家唔知一家事，你有乜資格批評人，你估離婚係好簡單嘅原因嗎？

呀仔識向前典啦

幾多個月大?6個月?

7

巴打共勉之
日日返工戴住個面具做人，返屋企又要受氣，少少野就嬲，乜撚都唔滿意，呢排開始失眠，好撚辛苦
有時真係好想一野跳落去死左佢算
留低遲早痴線斬人坐監
一走了之又成世孭撚住不負責任呢個濕鳩撚屌包袱
只有自殺係唯一出路

冇用架，屌返佢下場只會更悲慘

結左婚生左仔既男人只係返工機器家務機器，不容有半點情緒
屌你老母！

搵婚姻輔導幫下手，好多問題兩公婆傾係解決唔到，無個專業第三者客觀分析，好多時有佢講無你講

果D婚姻輔導有用咩
咪又係叫你男人硬食

講就咁講既
平日返屋企都要幫手湊女，
每日最少會用一個鐘同個囡相處，
唔想睇日個囡認唔到自己，

放假先可以瘋狂打

我老婆比較簡單，佢有問題你幫到佢
佢就會覺得你對佢好好
所以只可以玩單機可以隨時停既game

不過人人唔同，最重要係搵到相處方法
離婚對小朋友會有好深遠既影響
請三思

搵完輔導隨時又比人屌：依家好撚辛苦咩，我湊仔唔撚辛苦架？
搵律師搞離婚仲撚實際

仲有，我個仔個老母唔容許我嘈完之後同人講，試過偷睇我電話發現左又屌多鑊

你搵下輔導，真係唔得先諗離婚啦，我係過來人好清楚，輔導唔一定叫你硬食。女人把口有時就係唔收，讀幾多書都無用，思想亦都好自私，搬個細路出來就有佢講無“理”講。有唔開心嘢真係要搵人呻下，唔好因為比老婆睇咗電話就唔繼續做，搵D陌生人講（例如社工都得）；如果搵熟人，佢地講番比你老婆聽，又吵一鑊架

我只會同自己d朋友同家姐講，都唔撚得

“唔撚得”呢個只係佢自己define嘅rule，唔係一個norm，揾人傾先係一個norm，電視廣告都有講有心事要揾人傾啦。
其實揾婚姻輔導，都係你自己一個人去揾，同輔導傾咗你嘅問題，睇下可以點解決，或者可以點揾到平衡點，講嘢應該用咩語調手法。過咗幾次都唔得，就可能要帶埋老婆上去一齊傾。你先揾輔導傾咗，其實輔導都會理解你嘅底線，唔會一味幫哂女方叫你就哂佢。試下先啦，辦法總比困難多。

你老婆可能有病wo...

結果離埋婚仲講乜撚家庭溫暖

要家庭溫暖就咪撚成日痴線啦

睇下viu tv套全職媽媽放大假你就明點解個老婆咁炆
個爸爸都要匿係廁所扮痾屎其實去打機

圈養d小朋友埋算囉 又嘈又成隻生番咁

巴打明白女人痴起上來係點，有D旁人淨係識在側邊鳩UP。

唔怪得ptgf都可以大大聲話自己唔係g

成日無啦啦唔知嬲乜鳩架喎，問佢話冇野要我自己估，話攰但係又淨係對住我西面，果種精神折磨真係好撚痛苦，怕撚左佢夜d返又話鳩我唔理個仔，自己賭錢就先斬後奏，我收左筆錢買少少野就西足左幾日面又屌鳩我，我好撚想死呀

有D人唔知人地家事亂咁UP，就會話“忍下啦，生咗細路就係咁“，就好似”一念無明“曾志偉叫余文樂唔好諗咁多負面嘢個人就無咁負面，有用嗎？有就無咁多躁鬱症病人啦！巴打真係揾下專業人士幫手，有用架，起碼佢地識聆聽同開解你，個人唔會咁唔開心。

最慘佢地又唔係真係痴線，根本個本質係咁，係要搞到人痴線先安樂
雙重標準龍門任搬，總之男人點都錯要煮撚死你為止，想走？仲唔唱鳩你拋妻棄子，忍？食撚住上拎你樽鹽灑返落你自己傷口度，除左死我仲可以點

有物業搵到錢都無用，咁就一世

其實盡咗力問心無愧就得，我唔會驚話背負咩惡名，好過要諗自殺吖（我都諗過）。
我自己離咗婚，其實開心咗，唔洗成日搵人呻唔開心嘅事，不過我唔會勸人離婚，我嘅問題解決唔到，唔代表你嘅問題都解決唔到，搵輔導幫手先啦

好撚懷念獨居既日子...

巴打們,共勉之…

開左個page, 歡迎投稿

就算托爾斯泰同林肯咁成功，佢地都係被婚姻拖累困擾，自己嘅成功自己可以主宰，但係美滿婚姻始終都要另一半配合先得

This is so damned hilarious.

女人湊仔辛苦出去飲野=間中放鬆下好應份
男人同老婆嘈完出去飲野=不負責任唔成熟

同路人

身為未結婚既人睇到呢個post真係好驚嚇

三思，拍拖就算同居都冇咁大責任
結左婚好多野要硬食，尤其有細路，拍拖唔妥可以分開下，婚後返屋企都要戴住個面具

返屋企都要戴住面具呢下嘢先最攞命

屌你老母返工唔撚辛苦嘅，淨係湊仔先辛苦，依嘅女人真係好撚戇鳩自私

點解要戴
我老婆見盡我賤格既一面
我扮野反而會問我做乜轉死性

我明白湊仔都辛苦，但我返到屋企點解唔可以俾d 時間我抖下，d 細路訓左都唔可以做自己野要陪老婆訓

返左屋企先係另一份工開始

明知個老婆麻鳩煩好想屌柒佢都要忍要扮冇野，同我返工對住老細有乜分別

點解唔屌要扮冇野
我成日有野睇唔過眼就屌

平心靜氣講都嬲仲可以點

係呀,唔講得嫁,一講就嬲,你好聲好氣同佢講都係無用的,佢會話,姐係我有問題啦,咁你平時XXXXXXXXXXXXXX(下刪3萬字)

平時縱開老婆就係咁
好彩我不嬲仆街開

仲會過份解讀，叫佢mark清楚開支，就嬲鳩我話佢大洗

已成功振夫綱，原來真係得既

影衰晒d男人！
照顧小朋友最好比多d機會佢自己嘗試，唔好比佢好似管你咁管佢地，你自己衰好喇，唔好害埋小朋友！

恭喜巴打 終於有出頭先

好難架，要一邊屌一邊提出証明自己有道理，唔可以齋屌

男人邏輯性較強,你得既

假像黎，同女人講道理冇用
好似同個盲人講套戲有幾好睇咁

巴打，間中請日假但唔好同老婆講，自己輕鬆一下

係啦外人唔清楚你老婆有幾惡你生活得幾難受呀
明知個老婆有問題仲走撚左去要個細路受晒好威威嘛，知啦

屌老婆都唔夠膽
好垃圾囉屌你老母
佢做錯就要屌架啦弱智

男人返工
女人仲要男人幫手做家務？

成個維園阿伯咁鬥大聲

湊細路係辛苦
仲要唔止一個
但係係咪有人用槍指住你個頭要你地生

最憎人講到咁委屈

女人只會拎老公出氣
除非真係有精神病

屌你老母離婚個巴打就做得岩啦

痴撚線既你生仔大撚晒？ 我迫鳩你生架？

bb就係
5-6歲就開始黎料

唔洗下下加個頭盔ge

大聲屌鳩佢，就話我有燥鬱症，叫我去睇醫生喎，有D女人真係痴撚線，你平時對佢好，遷就佢，好似係白費咁

女人唔就得,就開就當老奉
一定要KEEP住都咁仆街老婆先會忌你幾分

老老竇竇，唔好累埋個小朋友
你而家唔爆佢一鑊，佢慣左搵屋企人黎出氣，好有可能會得寸進尺，
到你小朋友再大個D，佢分分鐘會拎埋小朋友當出氣袋

利申：生我出黎個女人就係咁

做男人真係好難

我都有咁諗過，但放左假唔陪呀仔玩又有罪惡感

樓主有無試過一次真係兩個可以坐埋一齊平心靜氣咁傾?始終咁落去對段婚姻關係真係有好大嘅影響喎

傾都要有互相專重既清況下去傾，不過好難做到百忍成金
又返去女人重情感，男人重理性既問題上

無聊睇到呢樣野，有冇巴絲試過?

婚姻輔導宗旨

婚姻輔導服務旨在協助正處於婚姻困境的夫婦，化衝突為共融，邁向健康、滿足的親密關係。
而且我們本著專業精神，不分宗教、種族，促進美滿婚姻、幸福家庭，以關愛及信念豐盛生命、服務人群。

輔導服務內容

輔導員以面談形式與夫婦共同探討及處理婚姻關係中所遇到的問題，輔導過程包括：
調節夫婦彼此的差異及協調雙方的衝突
處理面對婚姻問題所產生的情緒困擾
(如抑鬱、憤怒、焦慮等)
治療婚姻中的創傷
(如婚外情、經濟危困、姻親衝突等)
増強夫婦溝通的能力
重建夫婦親密關係
促進夫婦達至和諧共處

我估依D咪又係叫男人食死貓
女人最叻扮慘博同情
佢地會同你講你老婆好辛苦,叫你就下佢忍下佢
做下樣講你老婆2句,轉介佢去睇下心理輔導
但其實到最尾都係叫你忍多D

唔睇好過睇，比老婆知道又話你周圍篤灰

其實我同老婆相處一向都ok, 只係一有關小朋友的事佢就好著緊, 不過宜家自己D小生意都忙到無時間去處理其他野就真

輔導唔會叫你就哂老婆嘅，如果佢叫你戒打機來遷就老婆都唔專業啦。人生係需要平衡，輔導係幫你同另一半揾到生活嘅平衡，比到客觀嘅分析同建議，同時建議嘅方案都要大家認同。女人係唔會冷靜咁聽你講嘢，唔同你講道理，但係都有機會聽一個專業人士嘅意見，我覺得試下都無妨，好過走到絕路，要離婚或者一時諗唔通自殺就唔好啦！

今日賣甩呀仔同老婆去台灣五日

賣甩個老婆同個仔去台灣五日先夠霸氣架嘛

家庭生活應該有4種模式
一家一細一齊
男出街女湊仔
女出街男湊仔
搵人湊一日兩公婆拍拖

睇完個post好興幸自己仲係單身

二月已經霸氣咗
去咗東京

好好真珍,有時一個人真係唔錯的

其實兩個人都唔一定有問題，只係通常生咗細路之後，女方就變咗怪獸

進化左

女人潛在既麻煩野迫晒出黎

然後最撚衰嘅係屌番你轉頭話你變咗

又中槍

有左細佬之後完全係兩個世界

如果細路聽話，老婆識得嗲下我其實好正 但一發嬲就

我細佬仲係細，剛滿一歲，有排捱

宜家成村人訓哂偷打到半個鐘頭機已經好開心

去完旅行
返來了

向佢朋友落手

你老婆唔係有心挑剔你，而係佢身體導致佢要將呢啲情緒發洩出黎

建議你帶佢去睇下中醫，當然唔好講到佢有病咁，淨係話帶佢去調理身體，事前都要同個中醫溝通吓

被發現就慘了